[
    {
        "randomId": 20
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hagati ya Gacu na Mpanga hazi bake",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Abagore babagara",
            "correct_answer": "Uruheri mu gihata"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Ijisho rya mukeba",
            "option_3": "Akumba k'urukoma",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igishorankwanzi cyamanutse gihora gikwiza ab'iwanyu bose imigoma",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaje n'inkonya n'inkweto ntikazi ko ryavuye",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Agahinja",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Umubuyenge w'intosho",
            "correct_answer": "Agahinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Amara",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Igihuna",
            "option_2": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Uruhindu rw'indushyi",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Amenyo abiri",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Naba aha nakugeta",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Ibivumvuri",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutambamira amabare imfizi y'amaguru menshi",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Isuka mu icukiro",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiragirimana afite inde",
            "option_1": "Inuma mu kigega",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    }
]